如果香港政府被制裁....

咁公墓猿係唔係無糧出，老嘢無生果金，新移民無老綜？
政府無理由有咁多現金放喺度，點都要有銀行戶口。
政府被制裁，銀行會唔會Cut埋政府戶口？

唔怕～仲有崑崙銀行！！

過錢都過唔切啦

可以照印廢紙比你

到時仲守到聯匯？

唔怕！ 香港仲有內地市場

本港律師可在大灣區提供服務 中大法學院有望吸引內地尖子